大埔一點鐘風水廣場，已獲發不反對通知書

大埔風水廣場（明星酒樓對面）今日下午一點鐘，會有和平集會，已獲得不反對通知書，我希望大家瞓夠食飽，準時出席，各區開花，但大埔未開，我喺到求大家幫吓手，一定要嚟。

今朝嘅不合作運動幾失敗都好，唔緊要，總之下半場打得好好睇睇，我希望大埔人真係團結啲，唔好衰俾其他區

大埔人值得擁有民主！

推

大埔人加油

加油！

堆

返工嘅，放工都要去

不反對通知書去到幾點?
11點59?

出緊黎！各位街坊一陣見！

See you later!

將軍澳街坊！！！！！！

大埔人一定唔出
你地班垃圾，和理非集會咋，出啦

轉頭見

推
光復香港 時代革命

Push

朋友唔去，有無人可以同行？

推呀 再唔出所有大埔人都冇臉出黎

風水球場咁細 夠唔夠位啊 食埋嘢就出

今朝唔夠人唔緊要，陣間風水廣場見！

屋企食完野即刻出！

推！

食埋飯就搭小巴

永遠支持大埔人

我立即屌你老母

富亨香蕉糖表示會出
13點見

coming

我都一個人

-推

屌你老母 本身係屋但睇住兩件細既未必出到
睇撚完你咁講 我住上水都仆出黎
諗住分化? 你收皮啦同我

推呀！

出到黎 冇人係一個人！

大埔人加油！
一陣見！

推 想知

北區撚，想問而家有咩方法出到黎？

就到

大家著黑衫定街坊裝

5pm

好多都係自己出嚟

我fd話係上水行出嚟

北區撚
諗住踩單車出

推
已經到左

著定普通衫，去到再換黑衫

岩行過
少人到

去華明搭73 出大埔啦

73, 73A都得, 好似有van都出到

一日大埔人一世大埔人，坐緊車黎啦，希望見到大家

W3, 唔算多人排，廣福落行返過去

今日晏晝全部人去集會呀

今日晏晝全部人去集會呀

今日晏晝全部人去集會呀

今日晏晝全部人去集會呀

我冇野講

所有北區,大埔人都要黎大埔集會呀
粉嶺就搭73,73a,上水搭73b(4點半好似尾班車) ,一係小巴502

即係5點有狗清場？
大家到時轉移陣地
或者支援其他區

我係上個post屌無人出嚟，只係想用激將法令到更加多人知道關注件事，同埋想動員更加多嘅人，我唔介意人地話我分化，因為我嘅目的已經達成咗，最後真係多咗好多人出嚟幫手，我好欣慰。
不合作運動封路唔係個個願意做唔緊要，已獲不反對通知書嘅和平集會，我希望大家盡自己所能，企出嚟，將我地嘅民意集結，作一個表態，下午一點，風水廣場見。

幫推

lm 睇有幾多人

I am ready 大元都唔見好多黑衫

風水好撚細 個位又辟 點解唔用廣福？

唔係人造草咩？

粉嶺撚表示一陣搭73A碌過嚟

地點已更改
聽聞係因為康文處唔批

粉嶺火車站的士嗰邊有紅van出大埔 20蚊

開始多人了

而家係12:55分 大埔風水廣場開始多人

我係上個post屌無人出嚟，只係想用激將法令到更加多人知道關注件事，同埋想動員更加多嘅人，我唔介意人地話我分化，因為我嘅目的已經達成咗，最後真係多咗好多人出嚟幫手，我好欣慰。
不合作運動封路唔係個個願意做唔緊要，已獲不反對通知書嘅和平集會，我希望大家盡自己所能，企出嚟，將我地嘅民意集結，作一個表態，下午一點，風水廣場見。

van 仔502 上水清河開 但係預咗人多

出世住到依家
我真係好鍾意大埔
大埔人！加油！

火車已通

食埋碗麵落！
利申:住附近

今朝玩完鐵，回下氣，晏啲出！大埔人要爭氣啊

而家係12:58分 大埔風水廣場開始多人

我係上個post屌無人出嚟，只係想用激將法令到更加多人知道關注件事，同埋想動員更加多嘅人，我唔介意人地話我分化，因為我嘅目的已經達成咗，最後真係多咗好多人出嚟幫手，我好欣慰。
不合作運動封路唔係個個願意做唔緊要，已獲不反對通知書嘅和平集會，我希望大家盡自己所能，企出嚟，將我地嘅民意集結，作一個表態，下午一點，風水廣場見。

push

依家火車開

大埔仲有好多鋪頭罷唔到工，會唔會有人去幫幫手？

推 行動post

on my way

而家係13:01 大埔風水廣場開始多人

我係上個post屌無人出嚟，只係想用激將法令到更加多人知道關注件事，同埋想動員更加多嘅人，我唔介意人地話我分化，因為我嘅目的已經達成咗，最後真係多咗好多人出嚟幫手，我好欣慰。
不合作運動封路唔係個個願意做唔緊要，已獲不反對通知書嘅和平集會，我希望大家盡自己所能，企出嚟，將我地嘅民意集結，作一個表態，下午一點，風水廣場見。

我都係

兩點先黎到

遲啲嚟唔緊要！最緊要肯出。
我地發夢唔排除將行動升級

就爆

淨係識做人
屌你

而家係13:17 風水開始爆人
遲啲嚟唔緊要！最緊要肯出。
我地發夢唔排除將行動升級

而家係13:19 風水開始爆人
遲啲嚟唔緊要！最緊要肯出。
我地發夢唔排除將行動升級

辛苦你啦
琴日勇武完今日和理非接力啦好嗎 好好休息

今朝早有人比阿伯咬傷
而家被控告公共地方打鬥

大埔糕！！！

好多人

大埔墟站可以點行過嚟